[以正視聽]撤回與不撤回的分別!

一切法案既資料都會記錄低!
2003年 23條

2019年

不撤不散!

推

呢個先係fact check
咪亂咁傳

要做文宣就用呢個！

再推！

推！

不撤不散

Push

push